覺唔覺啲廢老行得慢又要行中間應該立即拖去打

屌你老母又行得慢 又塞撚住個路中間 過又過唔到
都唔知可憐你好定屌你好

打到佢以後冇得行

想爬頭但係佢又識扭黎扭去阻住你過

我會撞撚到佢彈開十尺遠

好憎d人行得慢又霸住條路

覺啊小寶